亞特蘭大個教練不如死左佢啦

贏一粒換哂 d 主力走
係到學人守守守
明知你隊波係同人鬥攻你就走去守
出局都係抵撚死

佢幾時有守
鍾仔都質疑佢條防線無撚縮後過搞到輸波

鍾你老母死tvb狗

換人還換人
守還守
佢根本無得擇唔守

鍾你老母

換成堆人出黎 拖時間..

腳都未企定...

失左一粒，唔拖慢等加時再部署。

成班湧上去最後輸撚埋

比左錢唔通唔睇？

成敗論英雄
到佢選擇攻果陣，輸左d人咪又係屌佢做咩唔守😂

都唔係半場一開始就守呀

人地換mbappe出黎你唔換人守？
係咪要鬥攻

弱智先會畀錢tvb瞓撚咗幾多年

比咗錢嘅死tvb狗

咁都叫冇守？你有冇睇阿上半場點攻？
Btw cctvb啲講波佬廢到嘔

守又唔係守得好 照俾尼馬包皮爆過
一係你就摩佬式大巴

守條左路都已經比包皮姦咁濟
仲對攻會點😂

所以就話下半場包皮出到嚟仲點樣唔守

你睇下上半場巴黎唔係幾球機會自己浪費咗
會比人入幾多球？

戰術大師

上半場唔係屁馬 浪3球
5；1完啦

包皮一出 psg生哂 鬥攻死硬

40比1

但佢咁早換走Gomez同Pasalic，換入嚟嗰班唔夠班

鬥攻可能會入多幾粒但psg都會入多你幾十粒咁

最唔明係依樣
係咪想放棄創造力直接博長波俾薩柏達係前面二傳/停波等機會？
但之後又換走佢，同埋薩柏達今場都麻麻

冇泊大巴姐，我唔覺佢係完全守，有段仲換到雙箭頭

佢同人鬥攻都贏，攻力強

鬥攻死硬？
亞特係意甲場場 345 球
點樣死硬法？

換走防守球員不嬲風險高
場入面個班夾慣夾熟

有冇睇㗎 你亞特係攻力強
但尼馬包皮至少高兩班波 一爆就單刀咁濟
對面已經多次中場開始拉衫都拉唔撚住佢地
點鬥？

尼馬上半場唔係敗家已經兩粒，包皮入左黎之後一爆就空曬，下下追唔到，唔守既下下單刀橫傳tap in 456都得

講到有得互攻咁

psg喎大佬

On9 仔
亞特直頭放棄控球權咪做就左尼馬多波踢囉
係個教練 on9 姐

Psg咪又係輸俾我地曼聯
好勁咩

意甲聯賽邊有得比...級數差太遠 人地尼馬一個身價都=成隊阿特

上半場左右兩邊俾人爆到傻

呢個認同

你咪得把口
輸幾多呀
好嬲好嬲

包皮hi下個加速都爆贏5，6個身位
仲話繼續攻

講咁撚易
你控球咪姐係俾機會人地逼搶打快攻
睇頭30分鐘已經知咩事
係尼馬柒 浪費左兩次機會 加伊卡迪隱形配合唔到尼馬咋傻西

隊波比個on9教練 教到拎第3

上半場係互攻wor
要不是拿華斯勁

鬥攻輸得仲快
成隊無人追到包皮
尼馬過人話過就過咁濟
杜曹先廢
有尼馬包皮都贏得咁險

條on9仔以為自己玩緊football manager
講就易

講到好似上半場尼馬失蹤咁人地上半場一個carry 係最尾一腳鳩咋

阿特點解唔主守右路 三中堅陣最怕快翼 畀尼馬過咗16次都唔主守 低輸

成個歐洲都無幾多追到包皮啦

20次過人 16次成功

算啦 輸錢俾佢發洩下
如果玩鬥攻輸左 佢咪又係上黎屌鬼
「贏緊就守啦屌你老母 學咩人鬥攻」

仲要係講緊下下2-4條友圍

上半場係全攻。。。
點樣守？？？

唔覺阿特蘭大戰術有咩大問題 呢場係輸個人能力同冇大賽經驗

拉同埃曬個身落去都唔跌，仲要快你一截，講經咩 明係屈速直硬爆你

兒登啲戰術大師
打對攻放空位比包皮屈速

阿特班友咁撚慢
下下包皮一個轉身加速就長推直進
唔守一早輸多幾粒啦

法甲第7都照贏意甲9連霸啦

真係輸領隊，守守守，班後防踢到無曬氣

但咁講 上半場就係肯攻先贏住1球
啲人話佢唔應該守都唔係冇道理

其實啲防守都真係麻麻 包皮一出黎 爆左唔知幾多次落底

講到阿特對開包皮咁
大佬嗰個包皮呀
全歐洲都無邊幾個守到佢
所以阿特唔係衰去守，而係應該搵多幾個去守
加斯巴連尼唔識守係事實
如果係摩佬一早叫沙柏達回後就埋右閘啦
仲on99企前面1打3

唔守輸得仲甘
要屌就係太早換晒人

岩呀 若然話阿特輸死守 倒不如話佢輸守得唔夠徹底

班傻閪淨係想睇熱血對攻

只可以講平時意甲唔使練守打全攻比佢殺出一條路
對全屁馬包皮呢啲ss級真係高下立見
真係守唔守都死
不過最差係唔湯唔水
一係攻得撤底啲輸得燦爛
一係60分鐘開始901
打守波但係次次都有成30碼比包皮爆真係唔知咩玩法

冇佢去到八強咩

死守輸，做咩唔攻？？

鬥攻輸，on99學人同尼馬包皮鬥攻

其實守到88先失波點解可以話人戰術錯

樓主應該輸咗好多

尼馬+包皮大約=美斯+C朗對攻？

其實下半場仍然擺左沙柏達同梅利爾喺前面
點解個個話阿特死守
加斯巴連尼：係死守我就打4隻閘啦

下半場都唔識補飛巴黎win抵輸啦

應該會少好多 佢咁既班底 唔會預佢攞歐聯啦
係激氣在上半場都叫做有得打下 下半場咁樣自斷雙臂

係死守就唔會壓咁上啦

Gomez有啲傷

阿特係聯賽尾個幾場都試緊守法，但其實班球員打開攻，與其話守最多係控住個場，佢地唔識截，對鈀上半場整夠兩粒先守都唔遲，輸教練無得講，人地就係贏人腳

睇俄仔啦 diu

想問問阿特蘭大有冇出綠帽王 ?

無，就係咁出事，綠帽害人影響一生

樓豬輸好多

尼馬把握力好少少根本就唔使贏得咁險 加上包皮後備入替

笑撚死

呢樣真 屌得好

佢出到我估唔止入一球咁少

除左我之外

佢本身都想帽到想退役
唔出場搞到出局會唔會仲自責

最勁個射手唔係到真係可惜，不過下半場睇得出阿特d球員攰到仆街，有冇都會輸

綠帽 改變全球

領隊呀傻清

關教練能事

亞特蘭大本身個進攻體系就係要成日搵位走位，對球員嘅體能要求好高。班球員上半場谷左個入球，下半場防守返係一個好合理又慳力啲嘅方法。
最後輸雖敗猶榮

級數問題啫

阿狗咁比巴狗殺
有無清一樣燥撚左

同當年日本打比利時一樣
爆一段賭唔輸
就算1-1打加時 其實都輸咗九成

點解要課金cctvb，你講

換錯人就真
換pasalic keep zapata keep到8十幾弟鍾

佢弱智

zapata勁過ilicic
但zapata歐聯正選3次+sub兩次
3場輸哂
佢踢完頭兩場輸哂
之後踢colombia friendly傷左之後 意甲之恥先發力

睇落歐聯係要用ilicic

最勁係zapata
muriel都勁意甲1200分鍾入18球 cls
但ilicic踢歐聯好用d 可推前可墜後 打法更立體

樓主輸左幾多

真係on9
咁撚唔專業

睇左上半場10分鐘訓著左
一起身見到1:0以為阿特蘭大會贏

點知去完個廁所就見到追和同反CUP

真係痴撚線
A高美斯竟然咁快換走

受傷

伊利錫綠帽，高美斯傷出，頂到80幾分鐘，時也命也啦

如果 ilicic 喺度一定係正選
後備出薩柏達出黎衝出黎哨
應該最好,不過無辦法

唉,真係喊出黎
BTW,PSG第二球果腳靚直線係咪尼馬傳
靚撚到

打就係咁打，上半場谷得太上，左面已經幾下比人盪穿爆落底
包皮打呢類咁多空位既波好好踢，再唔加強防守盞比人強姦
打就係咁打，但實力上原本就有差距，PSG贏得咁險係佢地廢
btw尼馬又比包皮搶哂鏡

意甲不嬲係zapata正選
但睇番佢歐聯今季呢323分鍾既表現
真係唔係幾岩踢歐戰

城篤屎明叔一球indirect assist 一球goal
cls

仲有富臨明叔sergio rico

SORRY FOR 1999
我係想講呢場波姐

ilicic係度應該zapata+ilicic+gomez
pasalic+malinovski sub in

psg真係要寄望RB淘汰到馬體會
psg而家進攻都係靠包皮快放拉空位
馬體會後面無空位比包皮爆起碼廢左佢地一半武功

無睇馬體
而家班友係咪仲係咁矛？

馬體會年年黑馬

請問乜撚嘢係浪3球？

抵比人屌係連登同人講睇cctvb

條右路比人放題咗90分鐘 最後先輸有運啦

其實點解阿特唔入多幾球既？？咁尼馬包皮各入一球都唔驚啦

與其睇TVB 不如睇Martin Tyler講波

其實係，正常咁計未出包皮之前應該都一早追和左勁多機會晒左

有咁容易入到咩

笑撚死
乜撚野浪

蝗語啩

半場收左錢

完全睇唔撚明

比包皮個球係

gomez太早換 唔知係咪傷
zapata成場冇腳好波 但又唔一早換
換入黎件muriel廢到成pat屎咁
富拿打足成場 反而又唔換
最後抽住筋踢打少個輸撚埋
今場真係輸調動

係傷